女神catgirl 全職旅行、痴撚線

今年去完日本去泰國、再去台灣
因為反送中返左香港兩星期
之後又去泰國
屌你老母佢而家真係靠粉絲供養就唔撚洗做?

catgirl都得點解我唔得

人地係咪晚晚直播水魚多？
你有樣咪得囉，不過要女先有用，狗公會包養

幫手俾意見啦

一人一信 no DQ 還我選舉權
唔好比藉口人地將好的議員篩走

catgirl 個樣好得咩?
我認無佢咁肥
原來肥婆都可以全職utube
咁點解我仲要打工

可能佢吸引到d肥仔二世祖呢

又唔係單身
情侶檔都吃得開
但佢地d片view數又唔多
唔通係開直播d人瘋狂課金?

我唔想知唔想洗眼
做好自己咪得，腳踏實地係最好

唔止catgirl
有條channel d人叫人課金比佢抽fifa 金包
又真係有人課金比佢地課金比fifa
係咪又係痴撚線

咪係
就算佢一個人搭機都要買兩個位啦
點解仲咁有錢